依家讀degree真係讀到想死

本身讀書已經唔係叻.....

依家課程變online，功課照原本咁做，都唔知學緊乜..... 但係學費又唔減下，又或者支援又唔多返啲....

學校嘅資訊傳達又慢，下下都好遲好遲先講應變措施比同學知。

好Hard呀!!!!!!

讀埋今年真係唔想再讀書！！！！！！

咩major ?

讀書唔叻讀到medic

佢都唔係樓主

係囉

MBBS學生證加id是常識吧

浸中？

起底樓主應該讀幼教喎

屌

讀數讀到想死

多重身份

真 讀幾科數理科想死

你眼訓就去訓覺啦

日日都好頹

好多苦主

讀associate degree就唔使煩

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

冇諗過要自殺 呻下姐

online study先好
有得replay video
大學啦 有咩自己上網搵 大把料

大學=自學是常識吧

讀書唔叻就點讀都咁上下架啦

醫科 法律 數學請問點自學？

講得出呢句多數係讀黃豆科

why not not why

醫科點自修 係得就唔洗咁嚴緊啦

叻既真係無師自通/總搵倒方法解決
讀大學讀到中學咁仲要依賴老師咩

睇撚錯咗deadline,而家冇咗10%

陣間present 而家仲做緊

依家係個課程突然變咗 唔可以將啲錯嘅嘢講到好似岩

咁你開文宣支持開學囉屌
疫情發生緊課程一定突然變架啦

不嬲自己讀同溫

不過都要睇科既

數學點樣唔係自學
我讀咗咁多年數第一次聽

內外全科自學士

典型努力型夾硬讀上去就係咁
極痛苦地獄
如果你係讀乞食科仲可能未來幾年搵萬幾蚊
辛苦到想自殺
真係不如讀個ive high dip 輕輕鬆鬆

條路自己揀

呢個真 轉左online 之後deadline 觸覺冇左咁

“好hard”好哽耳

屌，好撚崩潰，唔知點解成日集中唔到精神

中中仔想死 好撚廢啊我

香港人讀書叻? 仲衰過台灣人大陸人印度人

唔撚緊，我仲廢

應該得文科可以食自己

鯨魚都係魚

讀physics,底唔好讀死人

唔明點解乞食科搵萬幾蚊
大把工咩科都請仲唔止呢個價

Sor 比錯負皮

現在香港有工開都偷笑了

咩工，介紹小弟

我上個sem唔知final變咗paper
無咗40%

算啦 學費一年$42100

Me too
好撚中意而家上堂方式
想幾時播番啲videos都得
時間flexible勁多又可以跟番自己讀書個節奏
P.s夜青 凌晨先focus到

( Show Blocked User - 馬達加斯加族長 )

exam都唔知點算

幾好呀 唔洗搭車就翻到學

為咗張證書，點都要讀架啦，努力啦

medic不嬲自修
差唔多走哂d堂

嚴謹

C med 都係med

例如？

大部分商業機構/政府工

你講得出呢句都知你唔係讀醫，medic絕多數人都係睇書同上網自學，學校係比你考試的。

係屋企真係冇心機做嘢同上堂
開部電腦大把野玩

佢假膠嚟
一早block咗佢

讀醫上堂學既野係5%
其餘95%都自學

實習醫生同我講既

其實想下年再讀 返一年工先

數學自學有幾難

數學不嬲自學,d professor解到1999

人地問起，我會答medic engineer
利：BME

係 講廢話就飛

全部人都覺得你錯呀

準備quit u

2x speed

已經唔覺意miss咗幾個online tutorials
成日喺屋企感覺好似sem break咁 冇動力讀書
仲要識唔到同學問唔到功課

不過慳咗好多車錢同時間 事關本身住得遠
之前每日上三個鐘堂 來回車程三個鐘
同埋可以凌晨一邊做瑜伽一邊聽video lecture, 聽到冇心機就停 都幾爽

錯, 係100%自學
比果5年/6年學費係買MB個考試資格
利申: 醫生

法律 係完全可以自修
大把書睇

master 慘到仆街

真 依段日子讀書變左副副業

果陣都未信 而家信了

睇youtube學仲好，google又可以搵到多d資料關於個topic

點解

上面有個醫生巴打 你問下佢

其實除左醫之外
好多科都係自學架啦
你諗下一個course 一星期先上3個鐘
真係學唔到D咩
lecture又係照PPT讀
搵佢既reference book list出黎睇晒佢仲好過聽佢廢UP

今年yr1嗰啲應該好難識到人去問功課 全部嘢都要自己搞掂

正職賭波 副職讀書

以前讀u嗰陣除咗要手抄notes/走唔到堂/我覺得比較難嘅堂之外好多堂都skip晒

Group project最煩

睇錯《自殺．自療．互助含》

笑撚左 睇呢個thread睇到r晒頭

點會唔係自學
以法律爲例，case law 大部份上網揾
contract law 上網仲清楚過notes

我喺OU見nursing學生最勤力

你叫半工讀既人情何以堪

無replay...

藍絲都係咁唸

我覺得你錯喎

本身讀書已經唔係叻.....

依家課程變online，功課照原本咁做，都唔知學緊乜..... 但係學費又唔減下，又或者支援又唔多返啲....

學校嘅資訊傳達又慢，下下都好遲好遲先講應變措施比同學知。

好Hard呀!!!!!!

讀埋今年真係唔想再讀書！！！！！！
冇source呀屌！！！！！！

好認同，我仲要做Hon pro，唔知做緊乜

online上堂係好爽 但係個人日日屈喺屋企 頹到冇乜動力做assignment

出到黎做野先知咩叫想死
原來讀書好快樂

咁先夠自由

講得出呢句證明你冇讀過數

唔可以下下結果論
咁做人法不如第一日自殺死左去
做人咁辛苦

唔係結果論喎
係合理推論喎
叻嘅人真係輕鬆讀輕輕玩
讀大學乞食科同ive專科其實又真係好無乜分別

最on9係online exam

呢樣真啊！屌

活在香港就是死路一條

Down唔down到片？

因為要記ge野太多
你可能要平均每日温百幾頁notes
而啲professors會用少過1粒鐘教
教完都唔知佢教左乜撚
所以全自修係最好ge選擇

勸你早日退學

"教完都唔知佢教左乜撚"

唔係教完都唔知教左乜撚
而係,佢只是單純同你講要學D乜
你之後自己去學

基本上係咁

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

不過香港既高等教育
教學品質惡劣都唔係第一日既事......

論高等教育成熟,品質高
還是美國好

大學唔係本身都係自修架咩？
係咪樓主你廢炸？

利申:大學attendance 5%，first hon

暫時感覺差唔多，仲多左時間做野
啲功課咪又係抄source黎做

以前好勤力，宜家完全冇曬心機讀

收水啦 去做馬會狗啦

屌,香港個D堂咁垃圾,出席黎都哂時間

你估學校唔想早啲決定好曬啲野咩，邊有人知下個月會點

利申數學系，yr3
基本上全部都自學，不過係睇書同埋上YouTube睇片

你無聽過內外全科自學士咩, Preclinical years 基本上100%可以自修, Clinical year 有一半都可以自修......

而加咁好正wor 又唔使車錢 又唔使食啲垃圾飯 上堂睇返片較x1.5

我都係靠YouTube學
major:math

對香港既高等教育無好感

香港只是一個有錢無文化既暴發戶

我都覺好正
唔明又可以睇幾次
走左堂又唔怕

我一路打lol
一路上堂

所有醫療科都係自修多過上堂

ching你都係medic?

不透露自己是做什麼的

自學人生

( Show Blocked User - 馬達加斯加族長 )

唔知佢講咩 但勿認真

畢嬲都話lecture 係outline
上完要自己睇書
唔係就好容易gg

有outline算好
有D野連outline都無
要自己發掘

幼教都讀唔掂？

第一個醫生天跌落黎

邊度既人

懶係野好撚嘔心呀你
同我跪低啦

on9 內外全科自學士聽過未
利申：fd讀medic